[be water]大埔對峙緊，如果宜家轉沙田，等班狗full gear乾煎都幾爽

be water my fd

三十幾度烈日當空呀

捉迷藏根本要日頭玩，多人掩護，不過做捉個個好易撞親啲街外人，影響到人返工。

推，唔一定要正面衝突

自推

一定要焗到佢唔出唔得
一出就走

push

岩呀ching

焗佢出，一出就閃去第度

正解，日光日白落街番工都會俾狗咬，邊個敢番

真 完全唔知係大埔做乜 啲狗佈防哂

好撚熱，人少狗多